唔好打飛機 果3個黑警 明顯判得輕

收埋支雷射筆都同佢差唔多重

再講你試下角色調轉
3個示威者綁起個差佬酷刑半粒鐘
我敢肯定 起碼6年 以上 甚至20年
律政司一定起訴你10條8條罪

仲有今次就話咁岩有cctv
又咁好彩比林卓庭拎到
肯定大撚把包庇
所以2-3年根本冇阻嚇作用

唔告酷刑已經輕
就算佢坐7年我都覺得太輕
唔係幾多年既問題 係佢做左既野同罪名唔符合

我認為夠料做佢企圖謀殺

根本就係

班狗入到去仲要好食好住添呀

有糧出 黑柳自己人 隨時入去做大佬都得

而且可能仲有糧出，出嚟就做保安亞頭